係咪每一個俾高登捧紅嘅名人最終都係不歡而散?

范國威、Billy NG、迖哥
當年俾高登仔捧到上天

不許人間見白頭

大j開始反吸。

聚後再散，散後再聚。

牙祖

咖哩飯係自己攞嚟賤
邊怪得人

好似係d人過晒黎連登先開始捧牙祖架喎

不如攪清楚, 紅左唔收支那錢, 唔投共既清泉既仲有幾多.

仲有教主

記得當年好多人鍾意吳弱雞，岩岩出黎個時
依家簡直係全香港最撚討人厭既女明星